呢個時間，醫護界罷工即贏，即時解散警隊都得呀

呢d 痴撚線政府平時唔理你、刻薄你
你仲同佢賣命？武漢病毒喎
連耿爽都叫你攜手抗病毒
你唔係聽佢支笛呱？

平時d 急救員俾黑警又打又拉又鎖
仲要控告暴動
唔係忍下麻？

仲做？你諗你啦
反正我唔係醫護界

唔罷工就次次星期六日，和你醫
塞爆醫院
醫院拉閘

p

我唔係好覺得醫護人員會反抗高層

有晒籌碼，唔好話醫護既專業唔可以罷工，罷左工清算黑警救返既人分分鐘仲多

星期六日和你醫好無？一齊幫醫護界放低醫德枷鎖
佢地放唔低 我地幫佢
塞爆醫院，學721拉閘

推

依加仲唔罷工等幾時？
如果有咁大籌碼都唔罷，以後真係香港人都唔會幫醫護囉

呢個真
難得個天送咁大個籌碼俾我地
如果罷唔成 香港人直頭收皮都得
乖乖地做順民啦

Push

我怕佢引入大陸d人過黎

醫護係一班懦弱廢柴

要罷就要佢自己罷，塞咩呀塞

又要日日成村人出去畀人拉嚟幫佢罷工呀
佢地自發個意志先真正會令罷工有威力

主動搞醫院輸民意的

只有醫院自立工會集體主動罷工

醫護罷工要求5大訴求!!!
好喎!!!

留返俾班警察止暴制亂, 打鳩班病毒啦

攜手抗病毒

真心應該罷工
唔係政治問題
而係依家個政府根本唔針對支那肺炎作出部署
致醫護人員於死地

一向最有籌碼既係醫護手足

所以根本勢在必行

一向最obey政府嘅又係佢地

講個笑話
香港人會罷工

有事醫護，無事暴徒

罷工

宜家真系可以用醫護罷工去逼迫呢個政權

用你個屎忽腦諗下啦
根本就係驚罷咗工被HA清算無咗份工
之前黑驚不斷槍殺香港人
要罷工嘅早就罷咗啦
使撚返工lunch time先喺大堂靜坐

而家係病毒
會死人
根本唔同
俾你同病毒病人接觸你肯唔肯？

醫護界要快d 罷工

依個真

係好有使命感

但唔會意識到罷工係長線改善醫療體制既唯一手段

醫護罷工 唯一出路

新工會有冇講野

根本政府係想㩒住當冇事
有事先推醫護去死
之後又自己領功

啱，依家佢推班醫護去死，佢哋絕對有權反抗

有事攜手抗病
無事耿爽屌你

醫護罷工

push

醫護可唔可以團結入工會？

我信罷得成的話,三萬警犬即刻跪低扮狗都仲得
大陸都唔夠醫生,炒哂罷工嘅人都解決唔到問題

醫護諗下佢
係咪仲要任人魚肉

-0-0